ray ma 唔群屎家軍

不過擺到明離地藍線

都溝通唔到，點群呀，都聽唔明喂媽講乜

咁港人港地，正撚樣，李紫敬果班都唔係

屎家造工好扎實 係頂級既工藝
玻璃級電莖館同夾公仔機完美過渡
仲有旗艦級既人材配合
唔係我見過最好嘅
但絕對有驚喜

「屎生你個樣都幾有旗艦感」

佢同嗰堆生活VLOG YouTuber唔同路線 點可能有交集

屌 有聲

成件事好L on9
而家得呢班所謂「偽黃」係網上宣傳方面最抗衡到籃狗d kol100
我哋就自拆左佢

電視tvb獨大，連登仔：下？嘜仲有人睇tvb咩？
報紙蘋果告急，連登仔：泛民打手不了，反正仲有立場，紙媒都無人睇啦
網上kol100 日日洗腦，連登仔：烏合之眾洗咩理，捉僞黃好過啦，而家為運動發過聲出下story就大曬唔屌得？

好心唔好圍爐啦，我哋對手係而家搞到美國都頭痛既全地球最大最強最惡既獨裁者呀

想知ray ma係咪渣bc

你究竟睇咗佢幾多條片

有聲

不過造工唔得

Ray Ma 推薦 華為pay

要我睇屎萊姆果件垃圾
我情願睇ray ma

兩舊屎不了
我情願睇cat girl

把聲ON9到....

喂媽宜家已經唔再講個芒同機身有無膠邊
喂媽已死

嗰啲係中國解放軍